返工無野做可唔可以入來吹下水

第三日intern好得閒

唔想做野

開完post就有野做

Intern享受下啦

有邊個想做

垃圾工，唔好提

有野做但痛苦9hea中

好鬼悶

唔請

有咩做

audit
自己出job 冇人管 日日睇youtube上連登

好得閒

Audit唔係應該多數好忙？

日日連登 開撚住新聞黎睇

番工無野做，可以點消磨時間？

唔可以電腦上其他網，會俾其他人報串

連登所有熱門post左邊都有個紅點

念力打丁

忙呀 我重度拖延症

有冇罪惡感=.=

扮工中

你就啦

咁唔算冇野做，係唔做野

有冇人望住先

有紅點代表左啲咩?

冇

入過去 有新留言

有咩問題

你咪上網學下英文再搵下工囉

即係所有post都睇哂

sosad﹐我都仲有好多唔係紅點

好撚悶

唔是，私人細公司

返工睇漫畫

咩公司

我會嗰日之前睇本書
第二日返工再諗返本書既內容

嗰種感覺勁正
因為正好返工有時間去revise本書講既嘢
或者拎張紙畫畫

不過我返份工就係畫畫
只係唔係想畫自己想畫既嘢

冗員

就係想要依d idea

最好係睇啲你要長時間思考既書

政府就正啦

睇咩漫畫

啱啱今日開電鋸人嚟睇 一口氣睇到炸彈女果到 估到一開波咁怪雞睇落又幾好睇 啲畫風真係唔似睇緊jump

我未係正式合約炸

後期D角色愈黎愈獵奇

其實佢畫得幾好好似電影分鏡咁 我查返原來個作者就係畫炎拳果條友 怪唔得啲劇情咁癲

你返工可唔可以睇片聽歌？

唔可以

炎拳個結局睇到1999

基本9唔搭8我都係返工無聊先睇下

悶撚到仆街

不如一齊影下返工環境

點解要自爆影下樓下都得既

悶到唔care

你個工作室咁colorful既

無嘢做了，清晒

個客既office黎 呢邊office空哂得我一個 打J都冇人知

I know that feel bro
我有理想行業 但行唔出第一步

你影嚟睇下

有人望住﹐點影

有CCTV你就收皮

有 仲要對正
食左兩啖煙 無人知

你敢唔敢係度打飛機

好悶 返著份垃圾工真係好悶

唔啦呢個太冒險

你見我今日已經悶到連開好多個post

返咩工

你係今日咁得閒咩日日都係先

近排得閒呀﹐但今日要老細唔係到先可以狂上連登開post

我日日都好得閒
悶到傻

物流社畜，啲單得以前1/3左右

轉工or 搵野學啦

我都係物流，啲單都得返1/3

唔知幾時又裁員

想轉工好耐 一直都唔敢踏出第一步
但今日得知好多同事都想搵
學埋少少嘢就sd cv

係咪成班同事都無野做

你做左幾耐? 我做左幾個月咋

點扮呀

係
十個可能得一兩個先有
周圍望都玩緊電話
垃圾公司

你間公司掂唔掂架
有野做﹐遲啲再講

而家尼間兩年幾

扮搵資料 其實睇緊連登

有放NPL
但聽同事講好耐冇加過人工 垃圾

返緊intern 成日無嘢做

我返intern嗰陣都係鳩坐

本來今年grad
見今年環境唔好再加cv柒
先defer嚟返完intern先grad
有時諗又覺得自己on9

唔defer都defer咗啦
不如趁年裝備好自己

但唔知出面個年差成點 打算下個月搵工

你想做邊行呀咁

屌 電鋸人71話好酸男主

輕輕一推

hi

你今日又冇野做?

而家hea冇野做不過星期六日要係屋企做咁解

啲野唔可以係公司做咩?

唔知點解完全冇mood做

咁不如而家做左佢啦﹐好過返屋企搞

好想轉行

Hi

歡迎冗員

好悶啊 悶到傻

Same攪緊咩

唔係

上連登
完全冇嘢做

你說得對

你不如轉去幫人做財務策劃

我都係喎

連登咁多壞新聞﹐睇到個人都唔開心

咁你係咪即刻返佢做野

咩嚟 保險狗？

冇 繼續上連登haha

三單project 報左價, 三單都未有回覆

是但一單中左就今年唔洗怕裁員, 否則就要搵定工

日日係公司上連登, 睇youtube, 悶到連稅表都填埋

已經如是者hea左3~4個禮拜

3-4個禮拜咁少

上個月重係忙到嘔，今個月調左team之後完全無野做

同我性格差唔多

幫人設計投資組合之類﹐識得有人做緊，我以為你公司都係做呢啲

我呢行平時點得閒都實有d 野做...

出下email, 打下俾判頭...

但呢3~4個禮拜真係hea到上至dept head下至最低人工果個都係度睇youtube 同打機

睇師兄你應該做開大生意﹐一單生意都夠你搵食

有冇諗住考?

有得睇youtube 打機其實都算幾好...

食飽好眼訓!

我公司做開大生意姐

我都係文員仔...

不過公司生意一單由細既6位數字到大既8位數字都有

而家等緊兩單8位數, 一單7位數

食飽果一個鐘最難捱

等緊考aco eo ca

你地呢D hea工係咪都係50K

都係...

呢間公司無禁電腦, 我個位又睇唔到我做緊咩上緊咩網

之前立場有重要LIVE 直播都係開住live 咁做野

如果今年有奧運應該可以日日睇

其實都幾矛盾

一方面無野做養懶左人想繼續hea 落去

另一方面又知道咁樣無野做落去公司唔挨得幾耐

以前做過私人公司，中資銀行iT 部都好hea，又可以成日食飯食下午茶

嚟緊1832請人喎有冇諗住試下

真係會養懶個人

1823

冇咁少﹐上得連登十萬一個月是常識吧

打電話好chur驚應付唔到
之前想做入境登記主任

大家好

新台幣？十萬新台幣就有

請自我介紹

好悶, 等收工

翻緊政府工🤣

政府工有幾多人想入都入唔到

收幾點

收工去買game

我同你差不多...

但我呀頭6~70k港幣都係度鳩hea...

我自己真係好好彩，肺炎爆發停工左半年，突然收到offer ，而家好似發緊夢

打算5點鬆走啦

等收工

last of us?

你入啲收入post 睇大把人過十萬

P5S

都唔知第n届吹水大會了

政府工個通知期咁長?

我五點半先走得

Waiting list入，等左好耐

我之前都去左in入境登記屌唔請我

日日睇個長腿junior玩腳睇到放工

相呢

intern hea左第4日

我係有工返去見入境登記主任睇資料都唔夠多， interview 時問我好多都唔識我頂

岩呀，真正有錢人邊得閒上連登唔駛做咩，邊有咁多高薪hea工
做左中產要養車唔難啦

返工點樣先可以唔咁眼訓 悶到好想訓

唔返工

我係背左答曬都唔請呀

邊個想返工

無工返既人

每日中午食飯都行遠少少當散步，日日由早坐到晚更加要行多啲

audit 狗
commercial 狗在

commercial dog x2

你埋幾月？做乜咁得閒

我做FR, 都唔使埋 , 9 review, 等 interim

就收工

樓主幾錢人工

返工有野做但唔想做既人可唔可以入來吹下水

十五萬一個月

好難識到新朋友

deadline fighter

十五萬無野做介紹我啦
我岩岩好少你一半但忙到仆街

CLS

做盛行?

返工真係無野做就有一個

係一向都冇咩做定近排先冇野做?

近排無野做

6月頭調嚟依家呢個team就無野做，之前係舊team好忙架，可能我做得唔好就比人調走

得果三個星期，咪當休息下囉

遲啲呢team可能都嚟料， 七月份多野做都有可能

咪係﹐到時可能又忙到想死

仲有三個鐘放工

好悶呀，我收5:30
依家上網睇攻略

吞port攻略

動森攻略、p5s

每日返工就係等4點美股開盤前

動森我淨係玩左幾日﹐唔係好明點解咁多人鐘意玩

返埋下星期就完
下個月返新工，但係依家仲搵緊工

巴打你情況都幾複雜

有fd一齊收集野

我冇fd玩捱左1個月

依家返緊臨時工，但係條件好閪所以轉工
經朋友介紹，in咗份薪金合理但冇乜前途既工，下個月就開始返
唔係特別想做新嗰份，所以依家仲搵緊工，下星期又去interview

大野智好撚正

你講緊日本 嵐 既大野智嗎？

係啊我見樓主叫大野智嘛

未返新工就要搵定先驚中伏到咁

我見啲小動物鄰居咁得意就 睇下佢哋生活又恰下佢哋又送下禮物咁玩，主要係同動物相處多

對客既工，feel到幾chur下

好悶

好想偷訓

訓啦訓啦唔係罪

你今朝有無做左一個鐘野

自從有個同事調左黎,分哂D野黎做
日日番到公司上網

冇
9點上網到依家

有時覺得自己一個做哂啲野好似仲好﹐當然係要可應付範圍之內

我到而家做左九個字野都覺得好悶

開始覺得自己可有可無

Metoo, 但part time

咁不如轉份工啦

學生?

報左課程
諗住如果收的話,一路讀一路做,儲下經驗

咩課程?

好撚肚餓

building survey

讀完之後可以搵咩工架

測量
都係做狗

係香港返工個個都係狗架啦

雖然都係

返緊煙腸 完全冇野做 日日自己上網學野...

第3日翻工，都唔知有咩做好又好驚煩親人

煙腸好似多數都係
你做得個幾個月佢都唔會交咁多野俾你啦

唔好驚煩親人﹐你而家唔問清楚遲啲幫唔到手就真係煩親人

我都係睇下新聞

又好驚問完會比d屎我做，介乎想做嘢又唔想做嘢之間

阿姐氣場太勁
行過office勁大壓迫感
唔敢蛇

蛇同無野做係兩回事

餓到我痴線﹐終於放飯

grad左

你個名

處於一個冇人講廣東話既環境下 悶到生菇

巴打係外國做?